import{W as u,r as w,q as d}from"./entry.d8a82c8a.js";const f=""+new URL("song-background-subcategory.659d9e31.mp4",import.meta.url).href,m=u("song",()=>{const n=w([{id:1,name:"① 料理萬用公式課",songs:[{id:1,name:"夜貓族都不吃(2012)",star:1,type:"歌詞內容題",question:"請問 MC HotDog 選擇要吃什麼？",answer:"熱狗加蛋堡",isShowQuestionFirst:!1,isAnswered:!1},{id:2,name:"就是 Judy (2018)",star:2,type:"歌詞內容題",question:"82 年的拉菲搭配了什麼食物",answer:"生牛肉配上松露",isShowQuestionFirst:!1,isAnswered:!1},{id:3,name:"誰不認識我雙刀火雞(2010)",star:3,type:"",question:"請問食神電影中，裡加了洋蔥讓評審哭的料理是什麼？",answer:"黯然銷魂飯",isShowQuestionFirst:!1,isAnswered:!1},{id:4,name:"又甜又辣(2023)",star:5,type:"動作題",question:"請完整跳出舞步",answer:"",isShowQuestionFirst:!1,isAnswered:!1}]},{id:2,name:"② 自主健身百科",songs:[{id:1,name:"有多久了沒有流汗(2012)",star:1,type:"",question:"請問歌詞裡的呼吸節奏？",answer:`一起去跑步 請不要說不
我們的節奏 是「吸兩口再吐」`,isShowQuestionFirst:!1,isAnswered:!1},{id:2,name:"這是你的導遊ADA(2013)",star:3,type:"",question:"請問跟著老師動吃動後，明天乳酸堆積在哪裡？",answer:`胸肌腹肌三角肌
二頭三頭四頭肌`,isShowQuestionFirst:!1,isAnswered:!1},{id:3,name:"膝蓋耐力測試(2024)",star:5,type:"動作題",question:"完成十六蹲者可得分",answer:"",isShowQuestionFirst:!0,isAnswered:!1},{id:4,name:"教練我想打球(1994)",star:5,type:"",question:"請講出三位主角球隊成員",answer:"",isShowQuestionFirst:!0,isAnswered:!1}]},{id:3,name:"③ 打通日語任督二脈",songs:[{id:1,name:"轉生龍鳳胎(2023)",star:1,type:"內容題",question:"請問主角的偶像團體名？",answer:"B 小町",isShowQuestionFirst:!0,isAnswered:!1},{id:2,name:"會贏哦(2023)",star:4,type:"內容題",question:"請搶答歌手、歌名(拼出來)、動畫名、篇章名",answer:`King Gnu - SPECIALZ
咒術廻戦
渋谷事変`,isShowQuestionFirst:!0,isAnswered:!1},{id:3,name:"獻出心臟(2013)",star:3,type:"內容題",question:"劇情中有九大 XX 之力，請搶答 3 種 XX 之力的類型",answer:`始祖巨人、進擊的巨人、超大型巨人
盔甲巨人、女巨人、野獸巨人、車力巨人
顎巨人、戰槌巨人`,isShowQuestionFirst:!0,isAnswered:!1},{id:4,name:"世界上最不幸的美少女",star:4,type:"內容題",question:`請說出主角們需要集合力量時的咒語
答對一位得一萬分`,answer:`霹靂卡霹靂拉拉，輕鬆開朗
拍拍砰呸，溫柔優美
帕美魯克拉魯克，樂音高亢
噗嚕嚕噗嚕，清新爽朗
佩魯坦佩登，舒爽明亮
皮皮多噗力多，活潑舒暢
噗囉林 噗哇林 微笑打開`,isShowQuestionFirst:!0,isAnswered:!1}]},{id:4,name:"④ 動物英雄聯盟大進擊",songs:[{id:1,name:"趴踢歐奈(2016)",star:1,type:"接唱題",question:`Hey 派對動物 是否麻木
你忘了笑 還忘了能哭 本性被馴服
花兩億年進化卻沒有進步
Hey 派對動物 無論你是
★★★★ ★★★★ ★★★★ ★★★★`,answer:`Hey 派對動物 是否麻木
你忘了笑 還忘了能哭 本性被馴服
花兩億年進化卻沒有進步
Hey 派對動物 無論你是
貓咪老虎 麻雀蝙蝠 都要驕傲 都要大步`,isShowQuestionFirst:!1,isAnswered:!1},{id:2,name:"在森林撿到錢(2012)",star:3,type:"接唱題",question:`那裡湖面總是澄清 那裡空氣充滿寧靜
雪白明月照在大地 藏著妳最深處的祕密
或許我 ★★★
★★★★★★★★★★
 ★★★★★★★★★★★
★★★★★★★★★`,answer:`那裡湖面總是澄清 那裡空氣充滿寧靜
雪白明月照在大地 藏著妳最深處的祕密
或許我 不該問
讓妳平靜的心再起漣漪
只是愛妳的心超出了界限
我想擁有妳所有一切`,isShowQuestionFirst:!1,isAnswered:!1},{id:3,name:"火球祭嗨翻全場(2019)",star:1,type:"歌詞內容題",question:"請問剛有出現哪些動物？",answer:"七彩衣的鳥、小黑猩猩",isShowQuestionFirst:!1,isAnswered:!1},{id:4,name:"三審定讞(2013)",star:1,type:"歌詞內容題",question:"請問剛有出現哪些城市名字？",answer:"東京、巴黎、米蘭、紐約",isShowQuestionFirst:!1,isAnswered:!1}]},{id:5,name:"⑤ 藝術總監角色設計實戰",songs:[{id:1,name:"你為什麼不問問神奇海螺呢？",star:1,type:"接唱題",question:`方方黃黃伸縮自如 海綿寶寶
★★★★★★★★★★★ ★★★★
★★★★★★★★★★★ ★★★★`,answer:`方方黃黃伸縮自如 海綿寶寶
如果四處探險是你的願望 海綿寶寶
那就敲敲甲板讓大魚開路 海綿寶寶`,isShowQuestionFirst:!1,isAnswered:!1},{id:2,name:"Tulaliloo ti amo",star:1,type:"",question:"請回答這是什麼電影的開頭",answer:"小小兵",isShowQuestionFirst:!0,isAnswered:!1},{id:3,name:"貝倫小姐好正",star:2,type:"",question:"請問這部作品的主角們是由什麼製作",answer:`糖
香料
美好的味道
化學物 X`,isShowQuestionFirst:!0,isAnswered:!1},{id:4,name:"可愛喇叭嘴 (1986)",star:3,type:"",question:"這是什麼作品的片頭",answer:"企鵝家族",isShowQuestionFirst:!0,isAnswered:!1},{id:5,name:"品學兼優聽話孝順根本不可能 (1997)",star:3,type:"內容題",question:"這是一個什麼樣的地方？",answer:"這是一個沒有暴力溫馨的地方",isShowQuestionFirst:!1,isAnswered:!1}]},{id:6,name:"⑥ 居家科學微運動",songs:[{id:1,name:"台灣尚勇 (2024)",star:1,type:"",question:"請問這首歌是出自哪個棒球隊？",answer:"統一獅",isShowQuestionFirst:!0,isAnswered:!1},{id:2,name:"肌肉麻瓜 (2024)",star:5,type:"動作題",question:"請跳出副歌的舞蹈",answer:"",isShowQuestionFirst:!0,isAnswered:!1},{id:3,name:"能走能飛 (2017)",star:4,type:"",question:"請回答有參與這首歌的歌手有誰？",answer:"BCW、熊仔、大支、呂士軒、ØZI、吳卓源、Barry",isShowQuestionFirst:!0,isAnswered:!1},{id:4,name:"愛就像老人斑(2022)",star:1,type:"歌手內容題",question:"請問原曲的歌手、歌名，以及二創的歌名為何？",answer:"瘦子〈妹妹〉、〈阿公〉",isShowQuestionFirst:!0,isAnswered:!1}]},{id:7,name:"⑦ 洪震宇的精準提問",songs:[{id:1,name:"誰跟你中華台北(2012)",star:3,type:"歌詞內容題",question:"吃是什麼、喝是什麼、生是什麼、死是什麼？",answer:"台灣米、台灣水、台灣人、台灣鬼",isShowQuestionFirst:!1,isAnswered:!1},{id:2,name:"禁止帶回飯店房間(2018)",star:5,type:"歌詞內容題",question:"請問浪子為什麼要回頭？",answer:"",answerImg:"song-answer-7-2.webp",isShowQuestionFirst:!1,isAnswered:!1},{id:3,name:"都別說了(2013)",star:2,type:"",question:"請搶答歌⼿與歌名",answer:"蛋堡 - 我們都有問題",isShowQuestionFirst:!0,isAnswered:!1},{id:4,name:"被害者的心聲(2018)",star:3,type:"",question:"請搶答歌⼿與歌名",answer:"李友廷 - 誰",isShowQuestionFirst:!0,isAnswered:!1}]},{id:8,name:"⑧ 韓國個人色彩鑑定課",songs:[{id:1,name:"你是什麼顏色的(2017)",star:1,type:"歌詞內容題",question:"請問剛剛歌詞裡提到了幾種顏色？",answer:`8 種
I could be red Or I could be yellow
I could be blue Or I could be purple
I could be green Or pink or black or white
I could be every color you like`,isShowQuestionFirst:!1,isAnswered:!1},{id:2,name:"讓我看透這一個人生(2000)",star:3,type:"",question:`請問剛沒有什麼顏色的彩虹燈？(多選)
A. 灰色
B. 粉色
C. 藍色
D. 黑色
E. 橘色`,answer:`B. 粉色, E. 橘色
紅色紫色藍色灰色 綠色白色黑色黃色`,isShowQuestionFirst:!1,isAnswered:!1},{id:3,name:"偶像還是 Rapper(2020)",star:3,type:"接唱題",question:`要去這 要去那 要陪你去逛街
躺沙發 躺整天 會不會簡單些
還要角色扮演 一路玩到半夜
出門穿情侶裝 穿你最愛的餅乾鞋
★★★★★★★★ color
★★★★★★★★★★ I'm in love
★★★★★★★★★`,answer:`要去這 要去那 要陪你去逛街
躺沙發 躺整天 會不會簡單些
還要角色扮演 一路玩到半夜
出門穿情侶裝 穿你最愛的餅乾鞋
我的世界多了好多 color
遇見你像中樂透我發了I'm in love
藍色天空都變粉紅色`,isShowQuestionFirst:!1,isAnswered:!1},{id:4,name:"天外奇蹟(2009)",star:1,type:"",question:"請問剛有提到幾個顏色、並按順序說出來",answer:`8個
黑、白、紅、黃、紫、綠、藍、灰`,isShowQuestionFirst:!1,isAnswered:!1}]},{id:9,name:"⑨ 輕鬆入門高級感 K-POP",songs:[{id:1,name:"大眾所盼望的一切(2023)",star:1,type:"計算題",question:"請問剛出現了幾個 Cake？",answer:`25 個
Cake, cake, cake, cake, cake
It's a piece of cake, cake, cake, cake, cake
Cake, cake, cake, cake, cake Yeah, piece of cake, cake, cake, cake, cake
(Ooh-wee) la-la-la, la-la-la, la-la (Ooh-wee) la-la-la, la-la-la, la
왕 하고 먹어버려 다 yeah, like Cake, cake, cake, cake, cake`,isShowQuestionFirst:!1,isAnswered:!1},{id:2,name:"只相信 MIDZY！ (2021)",star:1,type:"",question:"請搶答歌手與歌名",answer:"ITZY - In the morning",isShowQuestionFirst:!0,isAnswered:!1},{id:3,name:"聖結石最愛(2015)",star:1,type:"",question:"跳出舞蹈即得分！",answer:"",isShowQuestionFirst:!0,isAnswered:!1},{id:4,name:"I will it (2024)",star:5,type:"計算題",question:"請問剛總共出現了幾個 U？",answer:`26 次
This time I want
You You You You like it's magnetic
U U U U U U U U super 이끌림
You You You You like it's magnetic
U U U U U U U U super 이끌림`,isShowQuestionFirst:!1,isAnswered:!1},{id:5,name:"徐佳瑩先不要 (2022)",star:1,type:"知識題",question:"請問團體成員有幾人 (11月29日前)",answer:`5 人
Minji、Hanni、Danielle、Haerin、Hyein`,isShowQuestionFirst:!0,isAnswered:!1},{id:6,name:"臺南東區國際巨星 (2019)",star:2,type:"知識題",question:"請問團體中有幾個日本人",answer:`3 人
Momo, Sana, Mina (2019 年放棄美國籍)`,isShowQuestionFirst:!0,isAnswered:!1}]},{id:10,name:"⑩ 溝通全方位關係應用課",songs:[{id:1,name:"叫破音的不要吵(2011)",star:5,type:"唱歌題",question:`請接唱副歌，有音準沒破音者可得分

天平上 讓愛恨不再 動搖
一想你就平衡不了 我關燈還是關不掉 這風暴`,answer:`心一跳 愛就開始煎熬
每一分 每一秒
火在燒 燒成灰有多好
叫思念 不要吵
我相信我已經快要 快要把你忘掉
跟寂寞 再和好`,isShowQuestionFirst:!1,isAnswered:!1},{id:2,name:"穿越來穿越去(2012)",star:3,type:"動作題",question:`做出 「所以暫時將妳眼睛閉了起來」的時候
伍佰的動作`,answer:"",answerImg:"song-answer-10-2.webp",isShowQuestionFirst:!1,isAnswered:!1},{id:3,name:"舞林大道(2010)",star:2,type:"",question:"請搶答歌⼿與歌名",answer:"DANCE FLOW - 迷人的危險",isShowQuestionFirst:!0,isAnswered:!1},{id:4,name:"頭一歪就上去了(2013)",star:5,type:"唱歌題",question:`請接唱，有音準沒破音者可得分
我睜開雙眼 看著空白
忘記妳對我的期待 讀完了依賴 我很快就 ★★★
★★★★★★ ★★★★★★★★
★★★★★★ ★★★★★★★★★`,answer:`我睜開雙眼 看著空白
忘記妳對我的期待 讀完了依賴 我很快就 我只能
永遠讀著對白 讀著我給妳的傷害
我原諒不了我 就請妳當作我已不在`,isShowQuestionFirst:!1,isAnswered:!1},{id:5,name:"不是只有鯨魚才會擱淺(2016)",star:1,type:"",question:"請搶答歌⼿與歌名",answer:"康士坦的變化球 - 擱淺的人",isShowQuestionFirst:!0,isAnswered:!1}]},{id:11,name:"⑪ 景安辦公室",songs:[{id:1,name:"冷氣壞囉 (2022)",star:1,type:"",question:"請搶答歌⼿與歌名",answer:"Matzka - ⽔災",isShowQuestionFirst:!0,isAnswered:!1},{id:2,name:"冷氣撐住 (2021)",star:1,type:"",question:"請搶答歌⼿與歌名",answer:"楊乃文 - 靜止",isShowQuestionFirst:!0,isAnswered:!1},{id:3,name:"夏天在辦公室的人啊 (2017)",star:1,type:"",question:"請搶答歌⼿與歌名",answer:"BLACKPINK - SO HOT",isShowQuestionFirst:!0,isAnswered:!1},{id:4,name:"冷氣師傅 (2011)",star:1,type:"",question:"請搶答歌⼿與歌名",answer:"五月天 - 突然好想你 ",isShowQuestionFirst:!0,isAnswered:!1}]}]),a=d(()=>n.value.filter(e=>e.songs.every(s=>s.isAnswered)).map(e=>e.id));function r({categoryId:e}){const s={id:0,name:"",songs:[]};return n.value.find(i=>i.id===parseInt(e))||s}function o({categoryId:e,songId:s}){const i={id:0,name:"",star:0,type:"",question:"",answer:"",isShowQuestionFirst:!1,isAnswered:!1};return n.value.find(t=>t.id===parseInt(e)).songs.find(t=>t.id===parseInt(s))||i}return{songQuestions:n,fullyAnsweredCategoryIds:a,getCategoryInfo:r,getSongInfo:o}});export{f as _,m as u};
